.TH "main" 3 "Terça, 21 de Dezembro de 2021" "Version 1.1.3" "My ADC Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
main
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funções"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBmenu\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBpergunta_id\fP (questao, lista)"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBcarrega_as_listas_dos_ficheiros\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBguarda_as_listas_em_ficheiros\fP (lista_de_veiculos, lista_de_utilizadores, lista_de_alugueres)"
.br
.in -1c
.SH "Documentação das funções"
.PP 
.SS "def main\&.carrega_as_listas_dos_ficheiros ()"

.PP
.nf
 Carrega a lista dos ficheiros

:param lista_de_veiculos: carrega a lista
:param lista_de_utilizadores: carrega a lista
:param lista_de_alugueres: carrega a lista
:return: lista_de_veiculos, lista_de_utilizadores, lista_de_alugueres

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB100\fP do ficheiro \fBmain\&.py\fP\&.
.SS "def main\&.guarda_as_listas_em_ficheiros ( lista_de_veiculos,  lista_de_utilizadores,  lista_de_alugueres)"

.PP
.nf
 Guarda as listas em ficheiros

:param lista_de_utilizadores: guarda a lista
:param lista_de_veiculos: guarda a lista
:param lista_de_alugueres: guarda a lista
:return: o que leu das listas

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB115\fP do ficheiro \fBmain\&.py\fP\&.
.SS "def main\&.menu ()"

.PP
Definido na linha \fB26\fP do ficheiro \fBmain\&.py\fP\&.
.SS "def main\&.pergunta_id ( questao,  lista)"

.PP
.nf
 Questiona qual os dados para o aluguer

:param questao: faz a questão
:param lista: mostra a lista
:return:

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB83\fP do ficheiro \fBmain\&.py\fP\&.
.SH "Autor"
.PP 
Gerado automaticamente por Doxygen para My ADC Project a partir do código fonte\&.
